★Apple 申請無線安全系統專利：可遠程操控iPhone“變磚”

IT之家6月2日消息 蘋果公司近日申請了一種新的無線安全系統，該系統可以遠程讓被盜的iPhone，iPad或Mac“變磚”，來打擊蘋果零售店中的盜竊行為

以下是該專利的工作原理：一旦蘋果設備出了安全區域（即蘋果零售店）的邊界，安全系統將提醒附近的管理員（例如零售店員工）。一段時間後，設備將無法再像激活後那樣可以訪問Apple服務，並且按鍵和触摸輸入將被禁用，並不斷嘗試發送其位置。鎖屏上還會顯示一條消息，提醒設備的擁有者將其返還到最近的零售店。

華為近期已掌握變磚技術
或成最大贏家

好正常普通

應該整成長時間按掣無法啟動(冇電)，變成真正「磚頭」

華為領先!

lm